（方舟來了）台灣陸委會：香港可能出現難民問題 正研擬庇護方案

陸委會：香港可能出現難民問題 正研擬庇護方案

陸委會發言人邱垂正13日表示，就算香港通過逃犯條例，國人在香港的人身安全無法得到確保之前，政府不會接受來自於香港的逃犯；至於香港未來是否可能出現難民潮的問題，邱垂正說，「潮」不敢講，但不排除會有難民的問題，政府正在研擬方案，以因應可能出現難民申請庇護的需求。

邱垂正表示，港府強推逃犯條例，開啟「送中」大門，港府應該嚴肅面對廣大民意，不要剛愎自用，以各種藉口蠻橫強推惡法，應儘速撤回草案，如果一味再以粗暴的方式嚇阻打壓民意，不但無法消弭對立衝突，更將錯失溝通對話的良機。

邱垂正說，我駐港機構將盡一切可能，在符合香港法令規定範圍內，全力協助並保護國人，陸委會已責成駐處研議應變措施，強化急難救助的機制及配套措施，但目前尚未接獲因此案而衍生的特殊需求。

邱垂正指出，依現行港澳關係條例規定，香港居民因政治因素導致安全或自由受緊急危害者，已規定得提供必要的援助，但由於難民法草案尚在立法院審議中，陸委會將會同相關機關，透過過去處理難民的經驗，在兼顧各方考慮下，依現有的居留和定居機制，研擬方案以因應未來的需要。

他說，過去一般都認為難民的來源是中國大陸，而我國法令對來自香港、澳門人士定居及居留的條件是相當寬鬆的，加上港人本來就可以透過旅遊來台短期停留，因此相關機制會有很多空間，政府將盤點這機機制，以因應未來可能有難民的出現，在需要庇護時，到時就會有機制可以派上用場。

對於陸方主張的「一國兩制台灣方案」，邱垂正說，從中共當局對香港的作為來看，這根本是一個世紀的謊言，國台辦竟然還在睜眼說瞎話，自稱一國兩制取得舉世矚目的成功，台灣人民不會受騙上當，奉勸中共當局放棄一國兩制的錯誤主張，靠謊言支撐政權，是很容易破滅的。

邱垂正重申，政府不會在逃犯條例的基礎下，與港方進行司法合作的協商，就算逃犯條例通過，國人在香港的人身安全無法得到確保之前，政府不會接受來自於香港的逃犯。

邱垂正指出，如果「送中」惡法通過，有可能形成包括難民等問題，政府正在做情勢評估，目前法令已明文保障香港居民因政治因素而致安全自由受緊急危害者，提供協處，政府也已啟動處理機制，就算立法院尚未通過難民法，但仍可採取個案方式做準備，以因應可能出現難民申請庇護的需求。

感謝蔡總統 蘇院長

記得唔好比警犬入境

中華民國🇹🇼

如果入到台灣，我願意加入國軍

如果佢限制一班有大專學歷, 中產階級門濫可以過去應該都有吸引力... 當然我諗會係有d錢的過去 冇錢過個面打工就把鬼

國軍來了我帶路

大家今次真係要學好普通話

係都台語啦

難民阿去玩阿 警犬

南亞仔 一齊走啦

台獨之母777,用心良苦

今年要去一次台灣，做個優質遊客帶動經濟

中華民國退守台灣後終於可再次係國民前宣示大義

痴線架,777 幫香港人整個連續技

我會 有親戚喺台灣

今次真係大巴大巴車落連登仔度，之前仲台狗台狗後，慚唔慚愧

仲有大粒癦

支持

中華民國民主 民生 民權 最後既堡壘

真。祖國

反攻大陸統一全國

患難見真情
大家敵人一致

香港人要飛多幾轉台灣
帶動下台灣經濟
多謝佢地

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

台語係當地既少數人仲講緊既語言
但唔係個個都聽得明所以已經唔係主流
台灣既共通語言叫國語
係注音組成 同普通話唔一樣架

但麻煩蔡總統要做嚴謹背景審查程序
高學歷 冇入過同打壓人民有關嘅部門
先准入台灣定居
Thanks

今次真係好多台灣人係ig fb都post好多香港示威相 支持我地

媽媽用心良苦

中華民國萬歲

記得唔好比警犬入境

你都啱 不過why not both

學定台語

呆灣尚好

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

叫國語叫巴打
共軍入侵我國一定提槍上戰場

唔想打搞人
頂得幾耐得幾耐

打既呵 哇斯漢姦撚

其實連燈反親嘅今次都有幫手

加入國軍 報效國家

阿娘喂

香港人都相信只有一個中國.....
不過係有民主嗰邊.....

另一邊係賊.....

台語勁難
就算我精通曬台灣人既注音文文化都聽唔明大部分台語講緊乜

靠杯喔

雖然係好，但會唔引狼入室？萬一班藍屍廢老又去台灣咪連台灣都共化埋

tg group 本身準備捨身嘅 admin 準備著草
他日東山再起

估唔到有機會做難民，柒婆好嘢！

要高度審查難民資格 最好有BNO先入得 做過警犬唔入得

以前成日無聊睇台灣鄉土劇 有返唔少台語底子 估唔到有可能成為自救嘅技能

仲有最好劃個島比香港人生活

台語同廣東話有D似

國軍來了 我帶路

山川莊麗 物產豐隆.....中華民國萬歲

我係台灣人都唔識台語

認真 係好撚似

哇欺
我是

唔載
唔知

睇多D三立台啦

台灣是我家

個時為咗屌鳩D垃圾台仔特登的起心肝喪煲鄉土劇 若干年後竟然係一項自救語言

推

如果支那打過去嘅我應該會
佢地收我嘅話

明智

等俾人滲透，香港有幾多中国人又唔係唔知

但其實除咗呢幾個之外都好少台語係可以同廣東話有些少關聯

真 改觀曬 除左垃圾黑警

[旅遊台置頂] 有韓國瑜條奶共撚樣做市長一日，我哋香港人請罷去高雄！

台語：閪阿
廣東話：係阿

其實好易學

最好係只收BNO人士

努力學吧

感謝台灣

以前就接收難民 而家就變難民 好心up

小英

去完了年尾有機會再嚟 三日兩夜都去

我係台灣人呀屌

香港人性格，屌左先算
呢d真係正宗典型香港人
有事鍾無艷 無事夏迎春

其他地方幫香港人純粹人情既表現
佢地大可以同你講
其他國家：屌你老母，你死你事，關我撚事咩，平時就串串貢，有事就死狗想人幫你，你地無撚野呀

台灣得官員 有讀過下名牌大學 議員先有頭腦意會到送中條例影響到佢地 其他台仔仲on99想who fucking cares咁略過

你知唔知幾多後生仔做前線 佢地無bno都衡
有個嘔血先15歲 如果無bno唔通唔收佢？
屌你老母 垃圾係到搞分化

Taiwan no.

應該無人估到香港、台灣風水輪流轉

我屌你老母阿 似係你搞分化

咁你咪比更好既意見囉 死差佬

大家要多啲去台灣振興旅遊業

對台灣黎講最好啦
因為咁 吸收番黎既人 一定係最反共
永久票源

反共+反共合作先有機會打死中國

你真係柒左啦

難民有係權加入國軍先,係既我簽定海陸志願役

香港終於有難民

又係你

睇到喊緊

我地竟然做左親眼見證香港亡國

我地由亞太第一淪落成為難民....

一齊,我都有親戚係台灣

我97前冇bno係咪又有問題？老豆老母唔搞有撚計呀

哈 而家同一陣線唔分00後耶撚 你就係到有bno無bno 邊個搞分化
唔夠人講就屈人係差佬

連登仔屌開嘅全部都出黎撐香港人

小心d呀
香港已經比好多間碟滲透

咁你洗唔洗一句屌埋黎話搞分化 通常D警犬最鐘意係連登咁樣做架喎

台灣真係香港最好盟友，幫香港幫到盡
依幾日台灣頭條全部講香港，成個台灣都關注緊香港

另一個意想不到今次連平時好少理香港既日本今次都好關注香港

柒婆今次真係挑起全球憤怒

我尋日都係現場 仆你個街 有更好意見提出咪得 你就搞分化仆街

估唔到香港人有流亡海外嘅一日

國軍香港營

一陣台灣選左韓國魚
又要走？

唔會移

無辦法,

佢初選都未必贏到郭台銘

小英出年連任到先有機會。
但對手係郭台銘/韓國瑜，柯P .......

如果前線啲後生仔無bno見到你咁講會點呀
國難當前仲係到分有無bno 好難唔話你分化喎

已經有兩個去左德國

何止團結香港 直情團結自由世界

自己屋企自己救，全世界只有一個香港

我問你有無更好既辦法提出黎 你係咪盲撚左阿仆街

港台友好

唔想有更多

我係潮州人，識d潮州話
聽台語覺得好似，所以潮州話底應該對我學有幫助

唔統一啦 管班生番咁麻煩

辦法咪就係咪撚分化囉on99

國民黨經過香港呢次 應該士氣大挫 因為台灣人驚國民黨投共

唔似，其實佢係閩南語系
即係福建一帶
星馬華人都係講呢個語種
不過已經localise左，用詞唔同晒

你個方法係唔撚好咪話自己柒左say 句sor囉
大大聲，你係柒撚左丫嗎
理撚得人有冇更好方法姐

屌 叫你提個難民申請辦法出黎 你識唔撚識中文阿

台灣比少少地方我地香港人響台灣發展，相信會令台灣演變成一個新的金融中心

有無陳同佳呢個難民？

不漏洞奶廣東話版第日會日日響台灣播

乜野我個辦法 我係問有無更好既難民申請辦法阿

平時連登仔成日屌台狗，今日要台灣救命。

你唔撚搞分化已經係最好辦法啦 係到打擊後生仔士氣
當自己小英呀提個難民申請辦法

講黎講去都講唔出比BNO更好申請辦法
最多加多條 比無BNO人士考核

有篩選
大學學歷，現職月入
無做過警察/紀律部隊/政府
講得出我可以為呢個國家奉獻d咩
知識？技術？技能？
宣誓效忠國家，而且從今以後將呢到當做自己既家

台灣=西川
香港=荊州
香港人=關羽

結論：香港有香港重要性
但好快香港都守唔住
台灣只能偏安
最後都收皮

可以

總之要嚴格挑選 以防有D有心人赤化台灣

香港人呈獻：走佬去台灣

香港=已被強姦二十幾年
台灣=未被強姦 傾緊將來比唔比人姦好

連登仔咁都可以笑人
起碼人地未回歸先

撤退來台

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

你宣傳記得話上星期遊行成功推遲惡法一星期，階段性勝利

有冇國軍招募移民計劃？
要保護好蔡總統

估唔到香港淪落速度咁快
以前只有賣白粉同黑社會先逃走台灣

希望可以參加國軍僱傭兵來增補國軍兵源

反正就變簡體支那 做繁體台灣人好過

我支持香港警察

直接拎南、北京條約接收香港啦

走啦你

🇹🇼中華民國萬歲

臺灣好似特衰bno 一視同仁

終於有機會做到正牌中國人

I love taiwan

English

警狗冇得申請

有巴打提議宣誓效忠台灣政府就可以

一定冇 要求蔡政府嚴格審查

由佢地自己分裂打餐飽

台灣收人即賣樓去個邊入藉

大陸既文化已經同香港台灣格格不入 反攻黎無用

台妹我已經準備好

新北市

香港係我地嘅家
有咩事我都會守護住
多謝台灣措施 但希望用唔著啦

人地肯收留你仲咁多要求 你同班腥港人 蝻亞人有咩分別

新北市最多風化案
經我觀察台南市既台妹最天然美麗

嘩係喎 咁個劇本會唔會係黑警倒戈

臺灣都有吉士過你啊英國佬

去台灣了

做難民營 建設個香港新區 唔想影響台灣經濟 加速台灣既鄉下既發展 咁對人地先有貢獻

其實台灣政府認真有無得諗？

台灣：
得到一大班高質人才，各行各業都有
但係人口基建要控制得好

香港難民：
重新得到基本住屋人權、正常生活環境、人權
但係降低物質享受

台灣可以搵個最撚荒蕪的位，台東下便？
俾呢班真香港人自行發展

睇人工應該唔會

唔洗可能, 係一定會有難民

國軍有一大班新兵源

屌，香港人都要去台灣做難民，唉屌那星

此路一開 個局勢就變

不了 我地要繼續抗爭 趕班港共出去仲好

要我守金門馬祖對抗中共我都肯

大哥
你呢啲係叫移民
唔係難民喎

唔通有義士唔係大學學歷就要放棄佢咩
咁出面班學生仆得街啦

或者可以改成僱傭兵既方法申請難民 守係反共最前線

邊度缺人口我可以做開荒牛

老實講，掉低d毅進嘅我唔反對
橫掂都係社會渣滓

金馬

乜q毅進講緊14,15歲啲中學生

即係 金門 馬祖 守護台灣最前線

加入國軍 對抗共匪

仲有一個係台灣

亞洲4小龍,東方之珠,全世界最安全城市,國際金融城市,跨國公司亞洲總部,如今香港人竟然要申請做難民走佬去台灣,真係好撚慘

支持一個中國

中華民國

估唔到22年時間就亡左香港

希望政府讓我們加入國軍對抗邪惡既共匪政權

唔好諗住靠人住
自己家園自己救

加入國軍

今次全世界真係台灣最撐香港
好多Facebook page都update香港得好密
有個台妹仲買機票即刻飛過黎612幫手

今次一國兩制真係破曬產
完全demo比台灣人民睇

台灣人相信一國兩制好似得1％廢老

未夠18可以跟父母一齊走

利申，考慮緊移，帶兩個女走

走既男丁一律當兵守住台灣

其實好難
好似有啲人有對廢老父母
咁冇理由要啲真心追求o靚仔陪葬

其實全世界嘅難民資格都唔會話有啲咩特別學歷要求
一係收，一係唔收
所以呢樣嘢係有好有壞

一年去唔止12次既表示你真係去得多幾次你就會好憎

台狗係因為台狗既品格同三觀, 同蔡英文有西關係

中共本身係想借香港一國兩制收台灣，依家掉返轉，台灣收返香港d難民

佢地係你需要既時候會出手

鄧小平原本真係想咁 但未回歸就瓜左

幫蔡英文助選

一個中國(台灣)

養肥香港50年等台灣歸順
但佢睇漏左中國人本性
有人將d 維穩費落左格。。。

要求難民想長住就要服兵役

大家完左反送中呢個topic, 記得幫小英宣傳連任呀

叫埋南亞朋友一齊走,再唔走就直送北京

係時候拎出台北故宮嘅南京條約正本
有理有據咁接收香港

一切建設新香港

除左蝗同驚。
南亞,基督徒,和理非非,台灣都有出力。
本人在此向連登受害人道歉

佢好似係想將香港模式影響中國

一直都係綠營fans

直接加入國軍 守住金門馬祖最前線

香港真係無希望既話過去耕田都無問題
但大家都係盡力撐埋落去先

會唔會到時變左成班新腥港人齊齊移去台灣架

到時要同蝗一齊建設,不了

23號反親中媒體集會組團一齊去

我唔想見到有人係台灣跳大媽舞

香港本身就係中華民國既一部份

我儲定所有錢移民台灣，$1不留港共政權！

做咩突然咁愛中華民國好感動

我已拿定錢建設台灣

我意思喺台灣

一直都愛

#MeToo

仲中華民國梗係做皇民

我愛台灣, 我愛夜市

出黎個啲大部分都讀過下書
吸納大量有學識既人才，贏埋總統戰，蔡英文賺死啦
支持

出咩手老老豆豆? 依家都只係出把口
國軍會黎幫手咩唔通? 國軍冇俾國民黨翹起都偷笑啦

我幾年前都有諗過呢件事, 但你觀望台灣耐左你會發現佢地唔值得你咁做

醒下啦幾多塑化劑, 同埋你知唔知大腸癌依家係台灣頭1定2號殺手, 原因係咩你又估下?

香港係國家既支持下 22年間從亞洲四小龍之首穩定地發展成一個難民輸出地 國家好野

共匪打黎前你小心台狗賣國先啦

起碼而家全世界最支持香港既係台灣 已經值得幫佢地守住個領土 況且中華民國包括香港

中國經濟已經開始冧

兩件事冇衝突, 台灣2300萬人可能有100萬人撐你, 但亦可能有成千萬人賣台
你前面打仗, 後面冼你鑊金

呢張圖係講緊台狗品格, 唔係中國經濟
冇中國都有韓國

香港啲野食都唔好得去邊 有咩資格話人

你咁反台 可以唔去

good ,到時台灣見

香港有食環做標準, 台灣你推架車出黎就係, 可以咁比? 唔好亂吹奏啦

講緊事實, 亦都想你班崇台撚認清事實, 我自己住緊, 好多連登仔都留台過亦都係講同一樣既野

做個餐廳廚房就知
尤其是快餐店

人性一定會有貪婪
但共黨用武力 我地一定迎戰

台灣見

我都住過台灣 無錯的確同你講差唔多 華人都係咁唔止台灣 但係係大是大非前會互相幫忙

兩回事黎, 唔該唔好咁盲啦, 駁唔到就轉移視線, 明唔明制定標準係好重要?
其實你係唔了解到點駁我都唔知, 早兩年冇記錯衛生局係有制定過標準但從來冇派人check過, 我係真真正正食緊架我有去關心

又係兩回事黎
同埋岳飛聽過喇掛?

屌 無端端鬧人 痴線 係啦係啦你贏啦

大是大非係一時, 生活係長久呀, 仲話幫呢班人打仗諗真諗清楚先
今次小英贏到唔代表永遠都係民進黨

你幾歲呀大佬?

你好似黎勸人投降咁

你又幾歲阿

飛多幾轉？過咗去就唔打算返嚟啦

偷換概念? 算啦你都係
崇台撚就係咁

救我呀，我要台妹護士既懷抱同關懷

睇完你既舊Post 清一色反台 但又住台灣 人格分裂乎？

靚既得好少, 我至少坐左年幾台大醫院
同埋我見搞副業仲好搵過正規護士份糧

真.香港人過到嚟一定唔投國民黨。
請蔡媽媽放心

係新北留個地方比連登仔就夠

反台同住台灣有咩衝突? 你老母鬧你唔通就唔鍾意你?
你真係好撚年青

三你老母觀

咁唔鐘意番香港阿嘛 咁辛苦做咩

你老母就冇觀喇

103萬人過到嚟民進黨即多103萬票

關你西事咩? 駛唔駛寫篇文同你解釋呀? 講唔贏就trash talk

Die for Hong Kong

唔信你去問下佢, 佢以前都係留台學生黎, 除非你盲架啦

千萬唔好比黑警黎啊

點解你要咁在乎贏輸？你贏左又點呢？有獎？

你覺得103萬人可以住邊?
真係叫你去嘉義果種鄉下地方怕你會寧願返香港

「國語」同「普通話」咪又係北京話
1945年國民黨帶過去
只係演變到少少口音唔同 完全溝通到同一種語言

台灣套注音同大陸羅馬拼音
符號唔同 其實係一樣

只係唔想再自欺欺人話台灣國語同大陸唔同

嘉義

盲 年青 講唔贏 你用呢啲詞覺得自己好威？

一向都好欣賞專心搞副職既女性

103萬個港人wow
要開發最多咪20年。

你都要有咁既條件溝到至得架
有既話其實你依家已經可以好似我咁去溝, 唔通做難民卿香d

民進黨唔中意「中華民國」呢個名㗎
蔡英文做咗總統 焗住叫咋
佢地都係想要台灣共和國

心照啦

你願意咪試下, 但你都要諗下地區有冇錢俾你搞, 好多時都要中央出錢, 詳情可以去睇下韓狗魚今日點樣俾人大巴大巴咁煎落去

台語係閩南話
台仔套注音係北京話注音

識注音又有乜可能會識台語呢?

同一個語係
actually 潮汕方言都係閩南語子方言

其實當你地講台語冇用既時候, 有冇諗過見家長時, 對方家長剩係識台語時可以點?

台灣男仔會唔會驚到賴屎
成班高質港仔去搶哂佢地份工同女人

但同時會輸入一班港女勾引台仔

講英文

消失啦你

識英文吊打台狗, 但台狗之前癲到只請唔識英文既人怕跳糟
但女的話其實好多鬼佬爭食中

執好行李喇

我想去新北

你hide 左我囉

三重D女最正

我識台語，至少基本溝通無問題，仲唸到下唐詩

其實二戰後出世嘅一定識華語，應該得返日治時代出世嘅老人家唔識(佢地用日語上堂)，都80歲左右了

其實真係唔係, 係我真實例子黎之前個高雄妹, 老豆同阿麻都唔識
我問過點解唔識都答我唔到

成個香港搬去台灣

色慾都市

應該好快精盡人亡

台灣某程度上都面對緊同樣問題，如果有日國民黨上返台都係第二個林鄭出現嘅時候

將成個香港搬去台灣,立即多百幾2百萬人投民進黨

但亦都可能有多過200萬人投藍營
你睇幾多廢中受少少恩惠就

但有一些野人地有既 就係直選總統 同埋就算國民黨都有一大班人反對一國兩制

就算係咁都好難講贏硬，尤其是泡菜魚呢個人嘅出現令我更加相信大陸網軍同廢老係台灣分分鐘仲嚴重過香港

如果佢喺國民黨50年代實施學校強制國語教育之前，已經無讀書，又無自己學，真係有機會唔識講國語

南部可能會多啲老人家唔識講國語
南部中年人口以上台語使用率仲係好高

認同 香港人去得台灣都係逃避中共 支持民進黨

班廢中邊會走, 佢地會賴死係香港以為有金執

奶共嘅唔批咪得

要考核 上堂 同長期監察

全世界都係兄弟

除左中國 英國 同一帶一路國家

今日西方國家同香港並肩作戰

黃雀行動

移民台灣百零二百萬咋嘛師兄

方舟行動

移民同被政治迫害兩回事

政治迫害係留守到最後一刻 愛呢個地方

個人覺得就算統一中港台都會分唔同管轄區

同意

睇下台灣幾撚好 相反英國班垃圾

唔好比警蓄溝台妹/警妓溝台仔

阻止警犬申請

咁咪合政府意 一國一制

國軍來了我帶路
反攻中國

唔到最後一刻真係唔想走

咁個手續係點？
半夜西貢上大飛偷渡過去？

守住金門 馬祖最前綫

未公報

大家都係度頂到最後一刻

積極考慮回歸祖國了

守到最後一刻先

本身我有屋企人早幾年已經移左過去
但自己既地方點都唔想咁易放棄走左去
大家一齊加油

共勉之

我琴日發夢我有大病，依家全職休息

勇武南亞仔 你黎台灣我請你食野

真正投奔民主中國

梗係政治犯先俾入
廢老可以收皮

應該會有一大堆政治犯

頂住呀香港人

在頂了 頂到最後 走永遠係最後一個選項

其實好多人唔知香港係中華民國既法定領土
無論如何多謝台灣，但我想要制裁公務員多啲

自由中國

一定要土生土長先有資格. 97年後生移民一律唔好批

唔好 今次反抗得最前係00後 90後

先考核 再上翻一定既民主堂 再長期監察 宣誓效忠就可以

㊙️㊙️㊙️转發俾摯愛嘅十名亲友💝一起守護香港💪🏻💪🏻💪🏻
英賊林鄭亂港陰謀，企圖搞死香港經濟，首富李嘉誠已走佬‼️

中央政府🇨🇳亲信：「黨並沒有指示香港要有逃犯條例！」😱😱林鄭不聽中央指示，主導強行通過逃犯條例，一旦通過，香港經濟將嚴重受損。😱😱

商人們早已洞悉先機，香港首富李嘉誠已出售中港資產規模近2,000億元，香港及外國企業將會大規模撤走，失業率勢必大升。🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♂️😭😭

💸💸💸自宣布逃犯條例修訂以來，恆指已由最高三萬點大跌至二萬六千點📉📉，人心惶惶，而樓價極有可能於短期內暴瀉，市民隨時變成負資產！💸💸💸

外資：撤！😨
股市：跌！😭
樓市：跌！😱

林鄭被外國勢力所控，一家均有英國國藉，港英餘孽企圖反中禍港，令美國於貿易戰打倒中國！家人手持英國國籍🇬🇧🇬🇧🇬🇧的林鄭月娥並沒有理會中央反對、一意孤行，因為財富都在海外，丈夫及兒子一直身處英國，不會關心條例成立之後，為香港帶來樓價下跌🏚🏚，國際地位下降，港元眨值等巨大災難，就只為自己想「立功」回到英國一家團聚👨‍👩‍👦‍👦。可惜國家並不支持🙅🏻‍♂️！

🙏🏻🙏🏻保民生 抗修例 稳經濟 你我有責
保衛香港行動，就由今日開始！🙏🏻🙏🏻

Thx

大家加油 假如政府都係咁仆街
咁香港有咩好要

巴打我粗體大字既都唔係學歷同月入
係你個心，要你個心真係想當呢到係自己屋企啊巴打

如果個心唔係當呢到係自己屋企，同每日百五個支那移民有咩分別，一到星期六日長假期大西北d公屋十室九空，去撚哂佢地既鄉下
呢d人根本都無當過香港係自己屋企，所以你同佢地講出黎去保衛香港價值根本就雞同鴨講

小英好嘢一生支持民進黨

+1 為守護民主，對抗暴政岀力

台語復興
拒絕同中共一樣

有大量香港人嘅話保證台灣發大財。有信譽過高雄發大財

台灣如果民進黨仲連任到應該都仲安任

97後嘅點算今次好多00後有份岀力

香港仲未死

係咪要成為逃犯天堂

以後唔叫台狗